ns隻arms好似唔錯

同fd一齊玩應該幾好笑幾好玩

咪又係好似wii一開始個d體感game咁囉
唔玩唔會可惜，玩兩玩就放埋一邊

呢隻我都有興趣
不過有排先出

有fd就好玩